法新社影片拍到數以千計中國軍人在深圳一個體育場列隊

黎未呀

流浮山200刀手分分鐘仲快過佢地

美軍要來了